屌你老母，點解農場道可以日日都撞車，班快線L係唔係唔撚識揸車架

塞撚死啦

篤油 L

屯門公路都係啦屌

唔識揸車就咪撚揸啦，撞撚死你班仆街呀

好佩服渣258D嘅司機

唉屯公差唔多日撚日都塞

又撞？我DKLM

屌又塞

返工又塞，放工又塞，成班盲毛學人揸車，真係屌撚哂佢地老母

班cut唔到線嘅撚屌撞完仲要大支嘢就咁停喺到霸兩條線

屯公今朝又四車

九龍人嘅福利黎架嘛

真係要驗腦合格先俾行農場

259D

屯公都應該要

觀塘道，龍翔道，屯門公路
是但一條路出事車程即刻加一個鐘

258D 259D 62X 真係爽皮

龍翔道有撚快線
都唔係highway

直頭係農場/屯公炒過車要永久釘牌

農場道永遠都係慢線最快

撞巴士個個~ ?

有咁貼推咁貼
前面一踩小小brake 就串燒

咁大部車 前一有意外又要Cut左Cut右 又無人讓
又行緊幾咪 都咪話唔辛苦